{
    "id": 149,
    "question": "Vai at\u013cauts nodot vad\u012bt transportl\u012bdzekli personai, kurai nav kl\u0101t atbilsto\u0161as kategorijas transportl\u012bdzek\u013ca vad\u012bt\u0101ja apliec\u012bbas?",
    "choices": [
        "Aizliegts nodot",
        "At\u013cauts nodot"
    ],
    "answer": "Aizliegts nodot",
    "picture": "",
    "signature": "b'jJWXk40X/waVFz0pzPs/0HrFKiqsGylpm3p3mWfFqpY='"
}