{
    "id": 171,
    "question": "K\u0101 j\u0101r\u012bkojas transportl\u012bdzek\u013ca vad\u012bt\u0101jam, kur\u0161 iesaist\u012bts ce\u013cu satiksmes negad\u012bjum\u0101, lai br\u012bdin\u0101tu citus ce\u013cu satiksmes dal\u012bbniekus?",
    "choices": [
        "J\u0101iededz av\u0101rijas gaismas signaliz\u0101cija un j\u0101uzst\u0101da av\u0101rijas z\u012bme",
        "J\u0101iededz av\u0101rijas gaismas signaliz\u0101cija vai j\u0101uzst\u0101da av\u0101rijas z\u012bme"
    ],
    "answer": "J\u0101iededz av\u0101rijas gaismas signaliz\u0101cija un j\u0101uzst\u0101da av\u0101rijas z\u012bme",
    "picture": "",
    "signature": "b'lHhtquPZZPvYPVcc3gX66x2sObmB90QDo46Mjc8Wq5w='"
}