{
    "id": 172,
    "question": "Vai transportl\u012bdzek\u013cu vad\u012bt\u0101ji dr\u012bkst, nezi\u0146ojot policijai par notiku\u0161o, atst\u0101t ce\u013cu satiksmes negad\u012bjuma vietu, ja negad\u012bjum\u0101 iesaist\u012bti tr\u012bs transportl\u012bdzek\u013ci?",
    "choices": [
        "Dr\u012bkst, ja vad\u012bt\u0101ji sp\u0113j  savstarp\u0113ji vienoties par visiem b\u016btiskajiem negad\u012bjuma apst\u0101k\u013ciem un aizpild\u012bt saska\u0146oto pazi\u0146ojumu",
        "Nedr\u012bkst",
        "Dr\u012bkst, ja negad\u012bjum\u0101 nav cietu\u0161i cilv\u0113ki"
    ],
    "answer": "Nedr\u012bkst",
    "picture": "",
    "signature": "b'8YU2WPK2HYxLx2uLqyUBPRQEGPjJqoPSJhGvuov2D7I='"
}