{
    "id": 174,
    "question": "Vai at\u013cauts sast\u0101d\u012bt saska\u0146oto pazi\u0146ojumu un nezi\u0146ot policijai, ja ce\u013cu satiksmes negad\u012bjum\u0101 iesaist\u012bti divi transportl\u012bdzek\u013ci un nedaudz cietu\u0161i abi vad\u012bt\u0101ji? ",
    "choices": [
        "Aizliegts",
        "At\u013cauts"
    ],
    "answer": "Aizliegts",
    "picture": "",
    "signature": "b'Dm5cJP99RMeN56LS9sNzxqul9QQPoGsTyPirGhGg6wY='"
}