{
    "id": 227,
    "question": "K\u0101 j\u0101r\u012bkojas traktortehnikas vad\u012bt\u0101jam, ja diennakts tum\u0161aj\u0101 laik\u0101, traktoram nedeg k\u0101ds no tuv\u0101s gaismas lukturiem? ",
    "choices": [
        "J\u0101p\u0101rtrauc brauk\u0161anu",
        "J\u0101iededz av\u0101rijas gaismas signaliz\u0101ciju un dr\u012bkst turpin\u0101t braukt l\u012bdz st\u0101vvietai vai remontvietai. ",
        "J\u0101iededz av\u0101rijas gaismas signaliz\u0101ciju un dr\u012bkst turpin\u0101t braukt pa iepl\u0101noto mar\u0161rutu"
    ],
    "answer": "J\u0101iededz av\u0101rijas gaismas signaliz\u0101ciju un dr\u012bkst turpin\u0101t braukt l\u012bdz st\u0101vvietai vai remontvietai. ",
    "picture": "",
    "signature": "b'mik9P+5U3jQOlmiiXWJLzHhKK9OBHoBMSjWxqqGp7uE='"
}