{
    "id": 230,
    "question": "K\u0101 j\u0101r\u012bkojas traktortehnikas vad\u012bt\u0101jam, ja nepietiekamas redzam\u012bbas apst\u0101k\u013cos, traktortehnikai nedeg neviens no paka\u013c\u0113jiem gabar\u012btlukturiem?",
    "choices": [
        "J\u0101iededz av\u0101rijas gaismas signaliz\u0101cija, un dr\u012bkst braukt  l\u012bdz st\u0101vvietai vai remontvietai",
        "J\u0101iededz av\u0101rijas gaismas signaliz\u0101cija un dr\u012bkst turpin\u0101t braukt pa iepl\u0101noto mar\u0161rutu",
        "J\u0101p\u0101rtrauc brauk\u0161ana"
    ],
    "answer": "J\u0101iededz av\u0101rijas gaismas signaliz\u0101cija, un dr\u012bkst braukt  l\u012bdz st\u0101vvietai vai remontvietai",
    "picture": "",
    "signature": "b'Af56vHInWvsX5Vh4rc38iMqkTUPXCZpq/snC/8Rx2iU='"
}