{
    "id": 234,
    "question": "K\u0101da transportl\u012bdzek\u013cu boj\u0101juma gad\u012bjum\u0101, traktortehnikas vad\u012bt\u0101jam aizliegts braukt?",
    "choices": [
        "Nedeg abi tuv\u0101s gaismas lukturi",
        "Darba brem\u017eu sist\u0113ma nedod iesp\u0113ju aptur\u0113t transportl\u012bdzekli.",
        "Traktora un piekabes sakabes ier\u012bcei ir boj\u0101jumi, kas brauk\u0161anas laik\u0101 var izrais\u012bt sakabes p\u0101rr\u0101vumu",
        "Visu iepriek\u0161min\u0113to boj\u0101jumu gad\u012bjum\u0101"
    ],
    "answer": "Visu iepriek\u0161min\u0113to boj\u0101jumu gad\u012bjum\u0101",
    "picture": "",
    "signature": "b'ZhH+cQmIJmbNLcZZq72ibJ99pvUWbcHwjyEjJeok8dw='"
}