{
    "id": 256,
    "question": "Vai braucot pa ce\u013cu, uz tehnolo\u0123isk\u0101 agreg\u0101ta \u2013 piekabes, traktora vad\u012bt\u0101jam at\u013cauts vest pasa\u017eierus?",
    "choices": [
        "Aizliegts ",
        "At\u013cauts, braucot apdz\u012bvot\u0101s viet\u0101s",
        "At\u013cauts, ja ir ier\u012bkotas s\u0113dvietas",
        "At\u013cauts, braucot ar \u0101trumu, kas nep\u0101rsniedz 20km/h"
    ],
    "answer": "Aizliegts ",
    "picture": "",
    "signature": "b'lI0pCjQQpZhaZaZItUDGhRe9WXNg6c6z4dSmgUiGTuE='"
}