{
    "id": 321,
    "question": "K\u0101dos no min\u0113tajiem gad\u012bjumiem traktora vad\u012bt\u0101jam, st\u0101vot uz ce\u013ca at\u013cauts iedegt tuv\u0101s gaismas lukturus papildus gabar\u012btlukturiem?",
    "choices": [
        "Nepietiekamas redzam\u012bbas apst\u0101k\u013cos un diennakts tum\u0161aj\u0101 laik\u0101",
        "Tikai intens\u012bva lietus vai snig\u0161anas un biezas miglas gad\u012bjum\u0101",
        "Nepietiekamas redzam\u012bbas apst\u0101k\u013cos",
        "Diennakts tum\u0161aj\u0101 laik\u0101"
    ],
    "answer": "Tikai intens\u012bva lietus vai snig\u0161anas un biezas miglas gad\u012bjum\u0101",
    "picture": "",
    "signature": "b'QjUqo0Mgi8Vk6TFk8IvIZUycmh55nm5fL8WyfkJDlTQ='"
}