{
    "id": 351,
    "question": "Vai at\u013cauts vilkt meh\u0101nisko transportl\u012bdzekli, kuram ir boj\u0101tas darba bremzes?",
    "choices": [
        "At\u013cauts, jebkur\u0101 gad\u012bjum\u0101",
        "At\u013cauts, ar cieto sakabi",
        "At\u013cauts, ar lokano sakabi",
        "Aizliegts, jebkur\u0101 gad\u012bjum\u0101"
    ],
    "answer": "At\u013cauts, ar cieto sakabi",
    "picture": "",
    "signature": "b'A4EIwi+sDvjx079cIlC8VW2CiFY6A49IUq5T79KtkzY='"
}