{
    "id": 11,
    "question": "Vai pirms izbrauk\u0161anas traktora vad\u012bt\u0101jam ir j\u0101p\u0101rbauda, vi\u0146a vad\u012bt\u0101 transportl\u012bdzek\u013ca tehniskais st\u0101voklis?",
    "choices": [
        "Ir j\u0101p\u0101rbauda, ja traktortehnika nav ilgi izmantota",
        "Ir j\u0101p\u0101rbauda",
        "Nav j\u0101p\u0101rbauda, ja nesen veikta valsts tehnisk\u0101 apskate"
    ],
    "answer": "Ir j\u0101p\u0101rbauda",
    "picture": "",
    "signature": "b'h8CGJguMw2apx4TjZLF4Zd+j4DXK32y9U2kzfJ5DTJk='"
}