{
    "id": 150,
    "question": "Vai transportl\u012bdzek\u013ca vad\u012bt\u0101jam at\u013cauts vad\u012bt transportl\u012bdzekli, ja alkohola koncentr\u0101cija asin\u012bs ir 0,25 promiles?",
    "choices": [
        "Aizliegts",
        "At\u013cauts",
        "At\u013cauts, ja meh\u0101nisko transportl\u012bdzek\u013cu vad\u012b\u0161anas st\u0101\u017es ir liel\u0101ks par diviem gadiem"
    ],
    "answer": "At\u013cauts, ja meh\u0101nisko transportl\u012bdzek\u013cu vad\u012b\u0161anas st\u0101\u017es ir liel\u0101ks par diviem gadiem",
    "picture": "",
    "signature": "b'jjzCMdUqwZ31qcM4hJ6HNJGBq84LcAweaNdhxW4KUc4='"
}