{
    "id": 151,
    "question": "K\u0101diem dokumentiem j\u0101b\u016bt kl\u0101t traktora vad\u012bt\u0101jam?",
    "choices": [
        "Atbilsto\u0161as kategorijas traktortehnikas vad\u012bt\u0101ja apliec\u012bbai",
        "Traktortehnikas re\u0123istr\u0101cijas dokumentiem",
        "Dokumentiem, kas nepiecie\u0161ami, ja tiek p\u0101rvad\u0101ta lielgabar\u012bta krava",
        "Visiem iepriek\u0161 min\u0113tajiem dokumentiem"
    ],
    "answer": "Visiem iepriek\u0161 min\u0113tajiem dokumentiem",
    "picture": "",
    "signature": "b'oCictzUyx2ZndNK+fqIlMai16/gB6CGlJ/CMRzwJVyM='"
}