{
    "id": 157,
    "question": "Kur\u0101 no min\u0113tajiem gad\u012bjumiem traktortehnikas vad\u012bt\u0101jam oblig\u0101ti j\u0101iededz oran\u017ea mirgojo\u0161a b\u0101kuguns? ",
    "choices": [
        "Ja traktortehnika uz ce\u013ca veic ce\u013ca uztur\u0113\u0161anas darbus",
        "Ja traktortehnika velk divas piekabes",
        "Abos iepriek\u0161min\u0113tajos gad\u012bumos"
    ],
    "answer": "Abos iepriek\u0161min\u0113tajos gad\u012bumos",
    "picture": "",
    "signature": "b'R180ITpzhZBjO1SCUFeCH8cjdD/M6bDAaJNnztqoE9Y='"
}