{
    "id": 173,
    "question": "Vai ce\u013cu satiksmes negad\u012bjum\u0101 iesaist\u012btie transportl\u012bdzek\u013cu vad\u012bt\u0101ji dr\u012bkst atbr\u012bvot brauktuvi, ja citi transportl\u012bdzek\u013ci nesp\u0113j apbraukt negad\u012bjuma vietu?",
    "choices": [
        "Dr\u012bkst",
        "Dr\u012bkst, ja tas nav pretrun\u0101 ar policijas nor\u0101d\u012bjumiem, pirms tam fiks\u0113jot ce\u013cu satiksmes negad\u012bjum\u0101 iesaist\u012bto transportl\u012bdzek\u013cu un citu priek\u0161metu st\u0101vokli",
        "Nedr\u012bkst"
    ],
    "answer": "Dr\u012bkst, ja tas nav pretrun\u0101 ar policijas nor\u0101d\u012bjumiem, pirms tam fiks\u0113jot ce\u013cu satiksmes negad\u012bjum\u0101 iesaist\u012bto transportl\u012bdzek\u013cu un citu priek\u0161metu st\u0101vokli",
    "picture": "",
    "signature": "b'2xcb1WLEIbHsnMaPkYpejl2PwE4+Kz21KuxgvaGInMA='"
}