{
    "id": 247,
    "question": "K\u0101d\u0101 gad\u012bjum\u0101 traktora vad\u012bt\u0101jam at\u013cauts strauji bremz\u0113t?",
    "choices": [
        "At\u013cauts jebkur\u0101 situ\u0101cij\u0101",
        "At\u013cauts braucot \u0101rpus apdz\u012bvot\u0101m viet\u0101m",
        "At\u013cauts, ja tas nepiecie\u0161ams ce\u013cu satiksmes dro\u0161\u012bbai"
    ],
    "answer": "At\u013cauts, ja tas nepiecie\u0161ams ce\u013cu satiksmes dro\u0161\u012bbai",
    "picture": "",
    "signature": "b'1/CnP/vRUF9LOyix+96R5PPvb0kyf+eopNz+5+PQ7GA='"
}