{
    "id": 253,
    "question": "K\u0101 j\u0101r\u012bkojas traktora vad\u012bt\u0101jam, ja uz ce\u013ca izveidojas satiksmei b\u012bstami \u0161\u0137\u0113r\u0161\u013ci, kurus vad\u012bt\u0101js sp\u0113j paman\u012bt?",
    "choices": [
        "J\u0101aptur traktortehnika",
        "J\u0101samazina brauk\u0161anas \u0101trums un j\u0101apbrauc \u0161\u0137\u0113rsli",
        "J\u0101samazina brauk\u0161anas \u0101trums vai piln\u012bgi j\u0101aptur traktors vai, neradot b\u012bstam\u012bbu citiem ce\u013cu satiksmes dal\u012bbniekiem, \u0161\u0137\u0113rslis j\u0101apbrauc "
    ],
    "answer": "J\u0101samazina brauk\u0161anas \u0101trums vai piln\u012bgi j\u0101aptur traktors vai, neradot b\u012bstam\u012bbu citiem ce\u013cu satiksmes dal\u012bbniekiem, \u0161\u0137\u0113rslis j\u0101apbrauc ",
    "picture": "",
    "signature": "b'Y2/wiJeZK+UPjRhhR0sq0Oq7WlzUy6RiDwmq8makMU4='"
}