{
    "id": 255,
    "question": " Vai traktortehnikas kab\u012bn\u0113 at\u013cauts p\u0101rvad\u0101t pasa\u017eierus?",
    "choices": [
        "At\u013cauts, ja tas neierobe\u017eo vad\u012bt\u0101ja redzam\u012bbu",
        "At\u013cauts, ja to paredz\u0113jis traktora izgatavot\u0101js, \u0161im nol\u016bkam paredz\u0113taj\u0101s s\u0113dviet\u0101s",
        "Aizliegts "
    ],
    "answer": "At\u013cauts, ja to paredz\u0113jis traktora izgatavot\u0101js, \u0161im nol\u016bkam paredz\u0113taj\u0101s s\u0113dviet\u0101s",
    "picture": "",
    "signature": "b'6wrj+6NAKbTEObQO8EptIRIhgIBRXvIcapO/fe3aDsA='"
}