{
    "id": 318,
    "question": "K\u0101das apgaismes ier\u012bces j\u0101iededz traktora vad\u012bt\u0101jam braucot diennakts gai\u0161aj\u0101 laik\u0101? ",
    "choices": [
        "Tuv\u0101s gaismas lukturus",
        "Dienas gaitas, tuv\u0101s gaismas vai priek\u0161\u0113jie miglas lukturi",
        "Tuv\u0101s gaismas, vai priek\u0161\u0113jos miglas lukturus  "
    ],
    "answer": "Dienas gaitas, tuv\u0101s gaismas vai priek\u0161\u0113jie miglas lukturi",
    "picture": "",
    "signature": "b'dFlr12+TVxjhzkclhzR1CQyRAFAlm/Ooe66KccEY70o='"
}