{
    "id": 319,
    "question": "K\u0101das apgaismes ier\u012bces j\u0101iededz traktora vad\u012bt\u0101jam braucot nepietiekamas redzam\u012bbas apst\u0101k\u013cos?",
    "choices": [
        "Tuv\u0101s gaismas, t\u0101l\u0101s gaismas vai priek\u0161\u0113jos miglas lukturus, k\u0101 ar\u012b gabar\u012btlukturi un numura z\u012bmes apgaismojums",
        "Tuv\u0101s gaismas vai t\u0101l\u0101s gaismas lukturus",
        "Tuv\u0101s gaismas",
        "Tuv\u0101s gaismas vai priek\u0161\u0113jos miglas lukturus"
    ],
    "answer": "Tuv\u0101s gaismas, t\u0101l\u0101s gaismas vai priek\u0161\u0113jos miglas lukturus, k\u0101 ar\u012b gabar\u012btlukturi un numura z\u012bmes apgaismojums",
    "picture": "",
    "signature": "b'1KplsDjTSf5zdAuzU4rX40iPbs3fVn/sgXLXnWvH63Y='"
}