{
    "id": 352,
    "question": "Vai at\u013cauts vilkt automobi\u013ca piekabi ar traktortehniku?",
    "choices": [
        "At\u013cauts",
        "Aizliegts"
    ],
    "answer": "At\u013cauts",
    "picture": "",
    "signature": "b'odnecqnCNIeQewIb1qigbZHOA91XKxwBMCMI+8nCDlw='"
}